# Đánh giá Game bài

Danhgiagamebai là trang đánh giá game bài online uy tín nhất, chuyên review nhà cái và các thể loại game bài đổi thưởng

- Địa chỉ: 60 Nguyễn Tất Thành, Quận 7, TP Hồ Chí Minh

- SDT: 0977889944

http://danhgiagamebai.com/

https://www.twitch.tv/danhgiagamebai/about

https://www.flickr.com/people/196884794@N06/
